
1. Ingresar a la maquina
   
```
 ssh -i master-key.pem ubuntu@54.204.16.97 -22
```

1. borrar la imagen anterior
2. 
```
docker rm -f NombreImagen
```

1. exportar las variables

```
export AWS_ACCESS_KEY_ID=AKIA3WAEMPNBAJKWTJ7R
export AWS_SECRET_ACCESS_KEY=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
export AWS_DEFAULT_REGION=us-east-1
```

4.loguear en ecr
```
aws ecr get-login-password --region us-east-1 | docker login --username AWS --password-stdin 803168090946.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com
```

1. correr la imagen lastest

```
docker run --name hugo -dp 81:8080 803168090946.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com/repo-dev:latest
```

6. `docker ps`  (para vereficar la imagen este corriendo)
7. `docker logs nombreImagen` (oara ver los logs)

NOTa:

para conectar a la imagen docker
```
docker exec -it IDcontainer sh
```

ENDPOINT RDS
mydb1.cghw2kycnrap.us-east-1.rds.amazonaws.com
mypassword123
